政府而家係為咗阻止癱瘓立法會試緊水温

以前拉布，支共港共都冇咁大反應
而家出埋口術暗示會明刀明槍介入干預
擺明一聽到我哋話要過半數癱瘓立法會就開始驚
即係證明我哋條路又行啱咗